sel. 26. Novembril 1876. 
koos ollid
peakohtomees Josep Kask
teine kohtomes Josep Laurisson
kolmas kohtomes Jaan Mänd
Tomas Ounapu kaeptose asjas Tomas Jallaku wasto et se temma tütrele polka ei tahha wälja maksa selle pärrast et se ei olle woinud haiguse pärrast omma Aastad täis tenida. ja poole Aasta pärrast on ärra lähnud, moistis koggukonnakohhos et Tomas Jallak peab. Lena Aunapule 10 Rubla 1/2 leisikad linno ja 1 Nael willu andma.
Josep Kask XXX
Josep Laurisson XXX
Jaan Mänd XXX
